咁樣送頭真係唔抵

其實大家真係要諗下點樣對付呢班戇鳩大陸仔同埋一班愛字頭 佢哋專登挑釁你哋影你相 跟住慢慢行到狗竇 之後班手足就不停咁去追有啲仲打佢 之後班狗就拉人 無限loop 佢而家喺狗竇 都唔知幾爽呀 佢實話我又立功報國囉 之後班狗就放左佢 其實有冇辦法可以對付呢班咁嘅人 咁搞落去唔係辦法 佢哋係有組織咁樣動完出嚟 煽動手足。 我都唔知有咩辦法 佢又唔係打你佢係咁影你相 辣㷫你